淺談《電鋸人》點解咁撚好睇？

大家又覺得好睇在於邊度？

（第一次整呢類片，做得唔好，各位動物台巴打們唔好見怪）

一句講晒

夜晚肚餓特別好睇